<script id="purchase-order" type="application/xml">
<purchaseOrder xmlns="http://example.mozilla.org/PurchaseOrderML">
    <Figure>
      <categories>Роботы-пылесосы</categories>
      <brand>Xiaomi</brand>
      <img>images/catalog/item1.jpg</img>
      <price>20990</price>
      <old>0</old>
      <context>Робот-пылесос Xiaomi Mijia Smart Robot LDS Edition Белый / White</context>
      <modal>
      <![CDATA[<img src="images/catalog/item1.jpg" width="50%" alt=""><br>]]>
      В мире так много всего интересного, что тратить время на уборку — просто расточительство. Xiaomi выпустили робот-пылесос, который сможет переубедить даже самых скептических настроенных людей, которые уверены в том, что робот не сможет справится с уборкой. Xiaomi Mijia LDS Vacuum Cleaner повторяет движения человека во время уборки. А еще устройство способно выбрать правильный режим для разных видов пола.Перед тем как мыть полы, желательно смести всю грязь, иначе вместо идеального чистого пола можно получить размытую грязь. И эта вещь известна роботу. Система двойного пылесобрника позволила усовершенствовать влажную уборку. Гаджет одновременно сметает пыль и моет пол.Гаджет получил усовершенствованные сенсоры, поэтому он быстрее и точнее выстраивает карту помещения и составляет маршрут уборки. Если вы не доверяете роботу, то всегда можно задать зоны уборки, расписание и другие параметры в приложении MiHome.
      </modal>
    </Figure>
    
    <Figure>
      <categories>Умный свет</categories>
      <brand>Philips</brand>
      <img>images/catalog/item2.jpg</img>
      <price>10990</price>
      <old>0</old>
      <context>Управляемая светодиодная лента Philips Hue Lightstrips Plus + Bridge (Комплект) 2м</context>
      <modal>
       <![CDATA[<img src="images/catalog/item2.jpg" width="50%" alt=""><br>]]>
        Светодиодная лента позволит преобразить практически любой интерьер. Это простое, эффектное, и эффективное решение для создания акцентов, подсветки стеллажей, полок и ниш, и удобный дополнительный источник света, который придётся как нельзя кстати, если хочется расслабиться, оставив свет приглушенным. Умная светодиодная лента Philips Hue может всё, что обычная качественная LED-лента, но лучше: с помощью специального хаба, который входит в состав данного комплекта, вы можете управлять освещением голосом, настраивать свет со смартфона, а также создавать автоматические сценарии, которые сделают свет действительно умным.Хаб Philips Hue Bridge подключается к проводной сети и работает от обычной розетки. Встроенным беспроводной модуль обеспечивает поддержку до 50 различных ламп Philips Hue, а одного хаба хватает на весь дом. Поддерживаются протокол ZigBee и интеграция с Google Assistant и Siri. Кроме того, доступна интеграция с климатическим оборудованием от Nest, также поддерживаются фирменные выключатели и диммеры Philips, разработанные специально для ламп серии Hue (приобретаются отдельно). Управляйте цветом и яркостью светодиодной ленты любым удобным способом, автоматизируйте процесс по сценарию, и расширяйте возможности имеющихся умных гаджетов, делая домашнее освещение функциональным.
      </modal>
    </Figure>
    
    <Figure>
      <categories>Умный свет</categories>
      <brand>Xiaomi</brand>
      <img>images/catalog/item3.jpg</img>
      <price>1490</price>
      <old>1990</old>
      <context>Световая панель Xiaomi Yeelight LED Panel Light (30х60 см, теплый белый)</context>
      <modal>
       <![CDATA[<img src="images/catalog/item3.jpg" width="50%" alt=""><br>]]>
        Светодиодная лента позволит преобразить практически любой интерьер. Это простое, эффектное, и эффективное решение для создания акцентов, подсветки стеллажей, полок и ниш, и удобный дополнительный источник света, который придётся как нельзя кстати, если хочется расслабиться, оставив свет приглушенным. Умная светодиодная лента Philips Hue может всё, что обычная качественная LED-лента, но лучше: с помощью специального хаба, который входит в состав данного комплекта, вы можете управлять освещением голосом, настраивать свет со смартфона, а также создавать автоматические сценарии, которые сделают свет действительно умным.Хаб Philips Hue Bridge подключается к проводной сети и работает от обычной розетки. Встроенным беспроводной модуль обеспечивает поддержку до 50 различных ламп Philips Hue, а одного хаба хватает на весь дом. Поддерживаются протокол ZigBee и интеграция с Google Assistant и Siri. Кроме того, доступна интеграция с климатическим оборудованием от Nest, также поддерживаются фирменные выключатели и диммеры Philips, разработанные специально для ламп серии Hue (приобретаются отдельно). Управляйте цветом и яркостью светодиодной ленты любым удобным способом, автоматизируйте процесс по сценарию, и расширяйте возможности имеющихся умных гаджетов, делая домашнее освещение функциональным.
      </modal>
    </Figure>
    
    <Figure>
      <categories>Камеры видеонаблюдения</categories>
      <brand>Xiaomi</brand>
      <img>images/catalog/item4.jpg</img>
      <price>5490</price>
      <old>0</old>
      <context>Камера видеонаблюдения Xiaomi Mijia Smart Camera</context>
      <modal>
       <![CDATA[<img src="images/catalog/item4.jpg" width="50%" alt=""><br>]]>
        Камера CMSXJ11A от Xiaomi позволяет легко организовать видеонаблюдение и получить доступ ко множеству полезных функций, не погружаясь в тонкости. Никаких торчащих проводов и монтажа скрытой проводки – установить камеру не сложнее, чем повесить фотографию на стену. Устройство работает от встроенного аккумулятора, которого хватает на 100 дней работы. Корпус Mijia Smart Camera защищен от пыли и влаги по стандарту IP65, поэтому её можно использовать практически везде: дома, на даче, в гараже, а также в помещениях небольших предприятий.Качественная оптика и современный сенсор позволяют камере обеспечивает высокое качество видео как днем, так и в темноте, а дополнительный инфракрасный модуль определяет людей и объекты, излучающие ИК-сигналы на расстоянии до 10 метров от объектива. Имеется режим обнаружения людей, при котором вам автоматически придёт сообщение на смартфон. Точная интеллектуальная система определения людей позволяет сэкономить место под видео и время на просмотр. Mijia Smart Camera не будет реагировать на птиц и мелких животных.Дизайн Smart Camera лаконичен и органично впишется в любой интерьер. Шарнирный механизм позволяет легко настроить нужный ракурс. Камера видеонаблюдения подключается через беспроводной шлюз, входящий в комплект. Настройка шлюза проста и не займёт много времени. Видео автоматически отправляется на него, а затем на смартфон приходит уведомление. Кроме того, видео загружается и в облако, где бесплатно хранится в течение недели. Камера оснащена слотом micro SD, поэтому видеоархив можно дублировать на карту. Моментальные тревожные уведомления позволяют оперативно отреагировать, при возникновении внештатных ситуаций.
      </modal>
    </Figure>
    
    <Figure>
      <categories>Роботы-пылесосы</categories>
      <brand>Xiaomi</brand>
      <img>images/catalog/item5.jpg</img>
      <price>29990</price>
      <old>0</old>
      <context>Робот-пылесос с влажной уборкой Xiaomi Mi Roborock Sweep One S55</context>
      <modal>
       <![CDATA[<img src="images/catalog/item5.jpg" width="50%" alt=""><br>]]>
        В мире так много всего интересного, и тратить время на уборку просто жаль. Xiaomi известны не только своими бюджетными, и не только, смартфонами, но и великолепной серией устройств для умного дома. Первый робот пылесос от китайского производителя стал настоящим хитом. И Xiaomi были бы не сами собой, если бы не выпустили еще лучший робот пылесос Mi Roborock Sweep One S50. Дизайн гаджета практически не изменился — все тот же приятный белоснежный пластик и лаконичный стиль. А вот функционал стал интереснее. Лазерный датчик, который не позволял пылесосу упасть с лестницы или громить вашу комнату, стал намного точнее. Главная особенность девайса — возможность влажной уборки. Пока вы занимаетесь работой (да, отправить малыша убираться вы можете находясь в любом месте, через приложение), робот-пылесос соберет всю грязь с пола и еще и помоет его.
      </modal>
    </Figure>
    
    <Figure>
      <categories>Умный свет</categories>
      <brand>HomeTree</brand>
      <img>images/catalog/item6.jpg</img>
      <price>7490</price>
      <old>7990</old>
      <context>Умный светильник с беспроводной колонкой HomeTree Light Of the Tree</context>
      <modal>
       <![CDATA[<img src="images/catalog/item6.jpg" width="50%" alt=""><br>]]>
        Умная лампа сочетает в себе свойства всех вышеперечисленных гаджетов, и с каждой функцией справляется отлично. Но отдельного внимания заслуживает необычный дизайн. Лампа создана специально для людей, которые хотят чувствовать близость природы в любой ситуации. Внешне лампа напоминает традиционное восточное растение — бонсай, отделка абажура сделана из натурального дерева, подставка — из пластика.К устройствам "всё в одном" можно относится настороженно. Но ведь смартфоны тоже не ограничиваются только воспроизведением музыки и звонками. Так и в случае с HomeTree Light: каждая из заявленных функций выполняется безукоризненно. В абажур встроено 38 светодиодов и матовые белые рассеиватели. Уровень светового потока составляет 200 Люмен, чего вполне достаточно для чтения и другой работы с документами. Регулируется уровень освещения с помощью сенсорной панели на подставке.Для создания уникальной чарующей атмосферы нужна музыка. Производитель не стал мелочится и обратился за помощью к легендарному бренду Harman/Kardon. Колонка встроена в абажур, а панель ее управления находится на крышке лампы. Конечно, управлять колонкой можно с помощью Bluetooth. Небольшой динамик 10 Вт не сможет дать очень громкий звук, но для фонового прослушивания он идеально подходит.Лампа идеально подходит для прикроватной тумбочки. Её легко включать, а главное, в нее встроена беспроводная зарядка, поддерживающая стандарт Qi.
      </modal>
    </Figure>
    
    
    <Figure>
      <categories>Роботы-пылесосы</categories>
      <brand>Xiaomi</brand>
      <img>images/catalog/item7.jpeg</img>
      <price>29990</price>
      <old>0</old>
      <context>Робот-пылесос с влажной уборкой Xiaomi Mi Roborock Sweep One S50</context>
      <modal>
       <![CDATA[<img src="images/catalog/item7.jpeg" width="50%" alt=""><br>]]>
        В мире так много всего интересного, и тратить время на уборку просто жаль. Xiaomi известны не только своими бюджетными, и не только, смартфонами, но и великолепной серией устройств для умного дома. Первый робот пылесос от китайского производителя стал настоящим хитом. И Xiaomi были бы не сами собой, если бы не выпустили еще лучший робот пылесос Mi Roborock Sweep One S50. Дизайн гаджета практически не изменился — все тот же приятный белоснежный пластик и лаконичный стиль. А вот функционал стал интереснее. Лазерный датчик, который не позволял пылесосу упасть с лестницы или громить вашу комнату, стал намного точнее. Главная особенность девайса — возможность влажной уборки. Пока вы занимаетесь работой (да, отправить малыша убираться вы можете находясь в любом месте, через приложение), робот-пылесос соберет всю грязь с пола и еще и помоет его.
      </modal>
    </Figure>
    
    <Figure>
      <categories>Роботы-пылесосы</categories>
      <brand>Xiaomi</brand>
      <img>images/catalog/item8.jpg</img>
      <price>21990</price>
      <old>0</old>
      <context>Робот-пылесос Xiaomi Mi Robot Vacuum Cleaner</context>
      <modal>
       <![CDATA[<img src="images/catalog/item8.jpg" width="50%" alt=""><br>]]>
        Самый умный и мощный робот-пылесос из всех существующих! Признайтесь, вы хотели такой гаджет себе домой, но сравнение характеристик, обзоры, отзывы и цены на продвинутые модели заставляли отказаться от покупки или отложить вопрос. Теперь выбор прост и однозначен: Mi Robot Vacuum Cleaner - это не только самое мощное устройство в своём классе, но и самое простое и удобное в управлении, а его цена оставляет конкурентов в проигрыше.Робот-пылесос Xiaomi оснащён множеством сенсоров, включая самый инновационный лазерный. Устройство не упадет с лестницы и не въедет в стену. Уникальная система щёток с автоподстройкой высоты вычистит каждую пылинку даже там, куда вы ни за что не пролезете сами, а весь мусор собирается в удобный резервуар, ведь мешки-пылесборники - это прошлый век. Мощность всасывания в 1800 Па делает новинку одним из лучших устройств в своём классе и это один из действительно эффективных роботов-пылесосов.Весь процесс уборки можно контролировать на своём смартфоне по Wi-Fi, в том числе смотреть сколько процентов помещения уже почищено. Мощный аккумулятор позволяет устройство убираться 2,5 часа на одном заряде. В комплект входит напольная док-станция, куда работ автоматически ездит заряжаться. Гаджет интегрируется в систему умного дома Xiaomi и управляется из того же приложения, что и другие устройства от данной фирмы.
      </modal>
    </Figure>
    
    <Figure>
      <categories>Роботы-пылесосы</categories>
      <brand>ELARI</brand>
      <img>images/catalog/item9.jpg</img>
      <price>15990</price>
      <old>0</old>
      <context>Робот-пылесос с функцией влажной уборки Elari SmartBot Turbo</context>
      <modal>
       <![CDATA[<img src="images/catalog/item9.jpg" width="50%" alt=""><br>]]>
        Самый умный и мощный робот-пылесос из всех существующих! Признайтесь, вы хотели такой гаджет себе домой, но сравнение характеристик, обзоры, отзывы и цены на продвинутые модели заставляли отказаться от покупки или отложить вопрос. Теперь выбор прост и однозначен: Mi Robot Vacuum Cleaner - это не только самое мощное устройство в своём классе, но и самое простое и удобное в управлении, а его цена оставляет конкурентов в проигрыше. Робот-пылесос Xiaomi оснащён множеством сенсоров, включая самый инновационный лазерный. Устройство не упадет с лестницы и не въедет в стену. Уникальная система щёток с автоподстройкой высоты вычистит каждую пылинку даже там, куда вы ни за что не пролезете сами, а весь мусор собирается в удобный резервуар, ведь мешки-пылесборники - это прошлый век. Мощность всасывания в 1800 Па делает новинку одним из лучших устройств в своём классе и это один из действительно эффективных роботов-пылесосов. Весь процесс уборки можно контролировать на своём смартфоне по Wi-Fi, в том числе смотреть сколько процентов помещения уже почищено. Мощный аккумулятор позволяет устройство убираться 2,5 часа на одном заряде. В комплект входит напольная док-станция, куда работ автоматически ездит заряжаться. Гаджет интегрируется в систему умного дома Xiaomi и управляется из того же приложения, что и другие устройства от данной фирмы.
      </modal>
    </Figure>
    
    <Figure>
      <categories>Роботы-пылесосы</categories>
      <brand>Xiaomi</brand>
      <img>images/catalog/item10.jpeg</img>
      <price>42990</price>
      <old>0</old>
      <context>Робот-пылесос Xiaomi Mi Roborock S6 White</context>
      <modal>
       <![CDATA[<img src="images/catalog/item10.jpeg" width="50%" alt=""><br>]]>
        Уборка — крайне скучное занятие, поэтому его стоит перепоручить кому-либо другому. И этим другим вполне может стать Xiaomi Mi Roborock S6. Новая версия робота-пылесоса способно убрать за один раз помещение площадью до 250 м2. Наведение порядка — хоть и рутинное, но довольно сложное занятие. Нужно правильно рассчитывать силы и понимать, что уборка разных поверхностей должна производиться по-разному. Roborock S6 это умеет. Гаджет способен автоматически увеличивать мощность всасывания на коврах, а во время уборки девайс сначала убирает края помещения, а потом берется за середину. Такой метод работы позволяет роботу оценить масштабы работы. Не хотите полностью доверять роботу и нужно ограничить его? В приложении есть возможность задать виртуальные стены и задать расписание уборки. В остальном устройство прекрасно справится самостоятельно. Девайс оснащен лазерными датчиками, которые помогают устройству обходить препятствия. А если такое все-же случилось и робот застрял, то узнать его текущее нахождение можно в приложении. Если подмести площадь 250 квадратных метров — можно считать недостаточно серьезной задачей, то помыть комнату даже вдвое меньше — настоящий подвиг. И его также можно перепоручить Roborock S6. Гаджет оснащен водяным баком емкостью 140 мл. Для влажной уборки используются одноразовые салфетки, которые входят в комплект (10 штук).
      </modal>
    </Figure>
    
    <Figure>
      <categories>Камеры видеонаблюдения</categories>
      <brand>Nokia</brand>
      <img>images/catalog/item11.jpg</img>
      <price>11990</price>
      <old>0</old>
      <context>Умная камера с монитором воздуха Nokia HD Home Monitoring Camera</context>
      <modal>
       <![CDATA[<img src="images/catalog/item11.jpg" width="50%" alt=""><br>]]>
        Видеонаблюдение дома – уже давно не сложная штука, организовать которую под силу только хорошо разбирающимся людям или с помощью специализированных фирм. Самые разные камеры давно радуют такими фичами как отслеживание движения, запись звука и ночной режим. Но старая добрая Nokia смогла удивить, представив камеру с целым рядом киллер-фич. Nokia HD Home Monitoring Camera – это еще и анализатор воздуха, а также, пожалуй, лучшая видеоняня из всех доступных. Характеристики камеры довольно стандартные на сегодняшний день, но больше и не надо: разрешение видео 1080р, ночной режим, встроенная (удаленно включаемая и отключаемая) подсветка и микрофон. Подключить её к сети можно через Wi-Fi или Ethernet, а со специальным премиум-планом можно хранить запись в облаке. Для длительных поездок пригодится не только функция отправки фрагментов при обнаружении движения, но и встроенный таймлапс: за пару минут можно просмотреть целый день. А вот функционал видеоняни, как сказано выше, исключительный: видеть ребенка можно днем и ночью. Можно использовать камеру для разговора, чтобы успокоить ребенка на расстоянии, а также поставить ему одну из успокаивающих мелодий через встроенные качественные динамики. Да, это еще и колонка, а в дополнение к мелодиям можно использовать подсветку как ночник. С функцией определения чистоты воздуха, вы можете быть спокойны не только за безопасность ребенка, но и за всех членов семьи. Система оповестит вас, если воздух в помещении выходит за пределы рекомендуемых значений, а это повод проверить дом вовремя.
      </modal>
    </Figure>
    
    <Figure>
      <categories>Умный свет</categories>
      <brand>Philips</brand>
      <img>images/catalog/item12.jpg</img>
      <price>4290</price>
      <old>0</old>
      <context>Умная лампочка Philips Hue White and Color Ambiance A19 60W Equivalent LED Smart Bulb</context>
      <modal>
       <![CDATA[<img src="images/catalog/item12.jpg" width="50%" alt=""><br>]]>
        Умные лампы Philips Hue появились довольно давно, фактически Philips – первопроходец в этой сфере. Если сменой цветов и управлением домашним светом от приложения уже давно сложно кого-то удивить, то новые функции умных светодиодных ламп серии A19 – это просто фантастика! Выбор из 50 000 степеней яркости белого и 16 миллионов оттенков – приятное, но не главное преимущество. Всё большую популярность приобретают голосовые ассистенты, перекочевавшие из смартфонов в умные колонки. Amazon и их Alexa, Google Home и фирменный Google Assistant, а также Apple HomeKit и небезызвестная Siri готовы помочь сделать дом уютнее и Philips одними из первых сделали большой шаг навстречу. С помощью умных ламп можно управлять светом без выключателей и приложений – просто скажите, как должно вести себя освещение сейчас. Еще одна известная эксклюзивная фишка Philips – адаптивная подсветка Ambilight, которой уже несколько лет известны топовые телевизоры фирмы. Теперь она перестала быть такой уж эксклюзивной. Умные лампы могут подстраиваться под контент вашего ТВ или музыку. Хотите сделать просмотр кино или новые игровые приключения более атмосферными, а вместо прослушивания музыки устроить настоящую дискотеку? Легко! Телевизоров это, к сожалению, всё ещё не касается, зато фирменное приложение Hue Sync для Windows и Mac заставит освещение плавно подстраиваться под картинку и звук компьютера. Умные лампы требуют специальный хаб Philips Bridge для доступа ко всем вышеупомянутым функциям. Данный аксессуар который приобретается отдельно. Он подключается к домашней сети по Ethernet и может контролировать до 50 различных умных лампочек, отвечая за освещение во всем доме.
      </modal>
    </Figure>
    
    <Figure>
      <categories>Умный свет</categories>
      <brand>Xiaomi</brand>
      <img>images/catalog/item13.jpg</img>
      <price>3990</price>
      <old>0</old>
      <context>Умная прикроватная лампа Xiaomi Yeelight Bedside Lamp 2-Gen</context>
      <modal>
       <![CDATA[<img src="images/catalog/item13.jpg" width="50%" alt=""><br>]]>
        Чтобы слегка изменить атмосферу дома вовсе не нужен ремонт. Второе поколение умной лампы Yeelight Bedside Lamp от Xiaomi задаст любой тон помещению, в зависимости от вашего настроения и целей. Обновленная лампа получила Wi-Fi, поэтому управлять ей можно не только с помощью сенсорного колеса и кнопок на корпусе самого гаджета, но и через приложение прямо с экрана вашего смартфона, что особенно удобно, если у вас сразу несколько умных ламп – целая система креативного освещения, управление которой у вас на ладони. Помимо WI-Fi лампа получила более удобный адаптер питания, а новые светодиоды обеспечивают более естественные цвета и более плавные переходы в режиме смены оттенков. Как и в первой версии, присутствуют режимы теплого приглушенного света, дневного холодного света для чтения, а также всевозможные программы мерцания и вышеупомянутые цветовые переходы для особых случаев. Дизайн лампы практически не изменился, а управление осталось таким же простым и удобным: всего две кнопки и сенсорное колесо, напоминающее старые добрые iPod’ы.
      </modal>
    </Figure>
    
    <Figure>
      <categories>Умный свет</categories>
      <brand>Xiaomi</brand>
      <img>images/catalog/item14.jpg</img>
      <price>3490</price>
      <old>0</old>
      <context>Умная лампа Xiaomi Mi Smart LED</context>
      <modal>
       <![CDATA[<img src="images/catalog/item14.jpg" width="50%" alt=""><br>]]>
        Не секрет, что часто время почитать книгу у нас остается только тогда, когда дневного света уже нет и приходится довольствоваться комнатным. Для тех, кто часто работает с документами, а также школьников и студентов неестественный свет тоже актуален. Он снижает нашу производительность и вызывает преждевременную усталость, отрицательно сказываясь на здоровье день за днем. Xiaomi Mi Smart LED - это стильная и умная лампа, созданная с целью заботы о вашем здоровье! Лампа основана на светодиодной технологии и имеет несколько степеней яркости, а также регулировку цветовой температуры света. Наклонная конструкция позволяет направить свет куда вам нужно. Настроить освещение можно прямо со смартфона через удобное приложение, которое доступно не только обладателям телефонов Xiaomi, но и всем владельцам устройств на iOS и Android. Производить настройки можно и с помощью регулятора на корпусе лампы. Светильник получил множество сертификатов безопасности и наград. Вы слышали о принципе Помидора? Этот способ эффективной работы, придуманный в 1991 году Франческо Чирилло основан на перерывах в 25 минут и сосредоточении деятельности. Лампа Mi Smart LED имеет специальный режим, напоминающий о перерывах, позволяя легко реализовать проверенный многими действенный метод эффективной работы. Гаджет также имеет режимы для интенсивной работы, отдыха, работы за компьютером и для детей. В магазине Biggeek можно выгодно и комфортно купить революционную лампу Xiaomi Mi Smart LED с удобной доставкой.
      </modal>
    </Figure>
  </purchaseOrder>
</script>